有冇人試過請槍叫人代做功課

Ig有好多呢啲代做功課嘅shop

有冇巴絲幫襯過

覺得點

hkhomeworkgunner,包你滿意
利申:我家姐嚟

ig名

真咩